西九龍總區警察總部落閘兼有防暴狗standby

義士要小心

自推

香港加油

守衛我

城

光復香港

時代革命

九龍城警署都落閘

有狗守停車場入口